恭迎史上最高分亞軍!!!!

利記!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

屌你老母

賤種

抵撚死啦死痢狗

慘

最開心係頭先曼輸緊1粒
班狗仔諗住有機

我真係恭喜你丫

Book定巴士喇！！

可惜太快入返